到底冇病冇痛買唔買醫保+人壽好

而家廿幾歲啱啱出嚟做嘢 平時身體冇咩事
但諗緊好唔好開始供份醫保危疾 自願性嗰舊錢又可以扣稅
供廿年又好似好纏身

有病果陣你想買都無得你買

晒氣

有病有痛仲買到咩
買自願醫保+大額top up夠做
儲蓄保如果有q送可以考慮，前提係質素好到一般食唔到

同問, 二十頭買咗人壽每月供一舊水, 仲係冷靜期
其實到底有冇需要

1. 保障就真係無病無痛果時買 因為你冇病有痛就買唔到
2. 醫療其實唔係好貴 百幾蚊個月 但係當有事入院就可以claim d醫療費
3. 供廿年係份危疾？ 有冇考慮做份無儲蓄成份既人壽危疾?

每月供一舊水 不如食左佢算啦

係，保誠，做左危疾人壽，仲係冷靜期，諗緊轉唔轉醫保好

利申agent

買保險都係為左買個保障，有醫保都係為左可以睇私家唔使排公立，有危疾保係為左萬一中招有幾年生活費俾你用可以安心醫病，買意外既就算踢波斷十字亦有得claim。所以真係要無病無痛果陣買，到你有病有痛先有得用嘛

利申 我係agent黎
正常黎講危疾人壽醫療意外係基本保障
不過如果你唔想鎖廿年可以考慮轉做無儲蓄既人壽危疾
隨時危疾人壽加埋醫療仲平過你依家俾既保費
有興趣可以俾依家保額 性別 年齡 食唔食煙我 俾返個價你參考

1舊水. 應該冇儲蓄成份?
咪俾囉. 嗰個月俾就有保, 嗰個月唔俾就冇保. 好簡單.

我都係咁諗
但諗緊如果真係二選一
醫保定危疾會適合自己啲

我覺得醫保係點都要有既，用到既機會大啲，香港人飲食唔定時，生活壓力又大，好易腸胃出問題，就算入院照下腸鏡胃鏡都用得着

如果你本身冇醫保就梗係買咗醫保先啦
但其實而家2樣一齊買都唔貴，特別係你咁後生，又冇病冇痛，如果想買醫保，可以睇下自願醫保嗰D靈活PLAN，我覺得包嘅野多又有扣稅。
我留意下BUPA最近出嗰個，唔錯。